ig演唱會撚

大家ig有冇d撚樣睇親演唱會都不斷post story
我ig有條撚樣差唔多每一兩星期睇一次演唱會
之後每次都瘋狂地post晒story
真係好撚煩 冇人想陪你一齊睇呀屌你

利申 同事 成日見面 廢事unfollow

Ig好似可以mute

最近係mr?

冇錯 今期到Mr.

乜都睇咁雜

你可以直接飛左佢成個story 架喎...